有冇人個老母會幫自己搵工？

有個女仔朋友，dse後去咗外國讀書
每年sem break都返香港，佢老母就一早會幫佢搵intern (JobsDB ac都係佢老母開) 咁我覺得幫手搵到intern做都冇咩所謂。畢業左一年，最近轉左工，佢老母又好唔中意份新工，日日同佢apply 新工返緊工仲要係咁收到hr電話

有冇人個老母都係咁痴線？佢老母都係啲好撚保守同固執果type，廿幾歲人夜少少返屋企都屌果種，又認為個女行佢覺得好嘅路係正確，點拆掂佢？

咁樣好癲喎

未入黎仲以為你講富二代d relationship hire

想知佢老母幫佢搵咗啲咩工

夠18歲，入到大學，本應所有野都係自己搞掂，點知佢老母都佢廿幾歲都未肯放手

不論大小公司，總之就係office工，覺得咁樣先正常

就係覺得有呀，所以先同我呻依家做份大公司嘅cs人工算幾好，佢老母覺得佢做雞
佢老母份人思想咁守舊又固執，都唔知點傾

叫你嗰frd快d搬出黎住
好奇一問佢係咪單親家庭?

佢都想呀，但搵錢唔多，搬埋出黎真係唔洗諗結婚/移民佢有個家姐，但可能佢家姐讀書少，所以就將啲希望放哂落佢身上

唔好話女
我係男
Over 30歲
夜番一樣比老母嘈
由細到大都無乜社交生活
放左學佢就要你番屋企
出來做野一樣係放左工要你番屋企
三十幾歲人成日仲驚我學壞

我心諗要壞你都阻唔到啦

外國讀書返香港做cs係咩感受

多數係老母讀過少少書
無論個仔女幾多歲都覺得佢哋係低能

都係見人工高諗住做住先

叫你個frd開拖啦
佢老母已經係病態控制狂

獨子?
有無幫你安排相睇

有幾出奇
有人帶埋老母見工tim
連辭職都要老母打黎話唔做

Entry level嘅cs位人工唔荒高

咁呢啲就係條友本身都有問題
但我朋友跟本社交同自理都完全冇問題

比其他entry 嘅office工都多幾千

點解佢老母覺得做cs似做雞

因為份工都有機會對有錢佬，佢驚個女俾人包起，叫個女唔好上啲有錢佬車諗太多

cs係computer science定customer service

Customer service

係咪著哂黑絲答客人問題嗰d

當年我老母都超保守
不過佢能力超低，想幫手都幫唔到

我老母（以前）都係咁
其實係好難改變佢
唯有唔好將佢d意見諗到咁重要，專注自己工作/興趣/感情
佢講野/發脾氣就冷淡回應

問下伯母收唔收兒子
我都想去外國留學

你心諗

係

我個陣由中四轉校就開始乜都要自己搞啦
咁撚大個人仲要老母幫手搵工真係搞唔掂

其實唔係驚比人包
係驚比人偷拍

所以話 佢老母太over

我試過打去叫個人見工，點知係個老母聽，仲要同個仔一齊來入房面試，我都唔忍心叫個老母岀去但俾我個印象係個電話到已經好差

笑撚死 唔請佢老母有無打黎問點解

屌 我都係囉
不過我係女
真係9點前返唔到屋企 就打電話搵你係邊
讀書果陣已經係咁 我d同學/朋友成日為左我
提早完場 比我9點前返屋企
依家我都就快30歲啦 仲係唔比我出夜街
真係好撚膠
難聽d講句 真係已經係可以比人叫姨姨

分分鐘比人包 仲好過打工
我有個fd做空姐 比有錢佬睇中左
24歲已退休 仲有個仔
日日係屋企r腳指 要乜有乜

真係有打來！不過個老母問我結果係點cls，你係咪佢個仔呀？知佢有打返來

用撚夠呢d蝗語未

btw樓豬 叫你個fd開佢老母波啦

咁都唔係最衰，至少老母真係識d野唔想你行冤枉路。最慘係d老豆老母自己乜都唔識，但又覺得你讀完書賺大錢好撚易，多多要求管住晒，仲要點條伏既路你行

洗咗手未呀

Cs 真係好似雞咩，又好似係

一樣要日日俾客屌

係
人生最燦爛既青春就咁完左
我仲要係A0

佢好意思問我幾時識番個女仔
我屌啦，無社交生活，識乜

伯母有冇教你扑野？

細個嗰時
mom: 唔好亂同人地出街, 早D返屋企
son:

大個左
mom: 點解你咁耐都仲未識到女朋友架
son:

咁你慘d連女友都搵唔到

我依家會將手機較到無震無響
等佢完全唔會煩到我
佢夠薑就攞把菜刀劈死我啦
街我就一定要出

咁但係你如果仲係一齊住
都好難頂